大家估下Assassin's Creed會唔會係爛片？

Trailer好似有啲爛片feel

唔會掛 Ubisoft d trailer 片不嬲都幾正

game trailer唔同movie trailer喎

咁Ubisoft cut 片應該都唔差掛

Ubi拍戲一定唔差

好驚變Hitman

起碼畫面上唔係既 呢套睇trailer D攝影大片黎講有D料到

會唔會好多bug
希望電影會補充多啲現代故事線

Hitman 都唔係差丫，唔算好姐